[急] 2/3早機去台北 特區4月到期 bno過左期15年

諗住聽朝一早續特區，趕唔趕得切？

點樣申請特區最快？去灣仔排隊？

特區就無快證 除非你有特别理由
處 理 申 請 的 時 間

入 境 事 務 處 承 諾 於 收 妥 所 需 文 件 、 費 用 及 相 片 後 的 10 個 工 作 天 內 完 成 處 理 申 請 的 程 序 （ 工 作 天 是 指 星 期 一 至 星 期 五 ， 公 眾 假 期 除 外 ）

一 般 而 言 ， 觀 光 旅 遊 不 會 被 接 納 為 急 需 簽 發 護 照 的 理 由 。

BNO就反而有機 不過就會好貴

如果出左緊急bno記住上網做台証呀

一定唔得,之前試過整特區護照問過

聽日續下星期五拎都唔得？

一定唔得,我試過係佢個領取日期早一日拎到
除非你真係有好特別ga理由

即係早一日拎都有機會拎到？

係，不過唔好搏

有無人知西九自助服務站係咪開8點？定星期六先開8點？

人類總是...

如果我話去求婚唔知得唔得呢

你咪試下

無錯

可能續BNO有機會, 齊料2星期到手, DHL去

原來2星期都無 ....

但2邊攪啦 ~ HKSAR 同BNO 都試

乜樓主咁大意呀！祝你好運

攪成點呀樓主?